籌旗 徵巴打一齊join 一個高命中的波料member (現有3位巴打有grp)

最近見到有個香港波料group幾準， 之後可比link referencer, 有冇巴打有興？ 價錢 一定唔貴，我地宜家total有3個巴打夾，最好來多2個。 見命中率高我先想一試！ 已經開左telegram group

pm 我telegram, 希望聽日成事

推

自己度球中左先有成功感 跟水有咩意思呢

我睇樓主都係搵夠，好心想益下巴打

自己度唔中果下囉拔呢

想贏錢咋
成功感可以唔洗要

樓主不如留番d 錢醫下個腦仲好

真係幾準我先想籌旗

arm

跟水贏到，就已經好夠

究竟個人要幾撚蠢會中呢d騙局

你喜歡

你係買過試過知道真係準定係只係睇佢個網覺得準？

留名跟進

佢比左member 料試

真係無巴打陪我地一試？

pmed

2018年都仲有人玩買料
我都真係賺夠啦 有錢大家一齊賺啊嘛

還有人嗎？

咁撚準 洗撚益你咩